理大係唔係已經屌打Shitty U?

近年Shitty愈黎愈多柒野
反枱，露天運動場，連Ocamp都可以蝕幾十萬
正式宣報已經理大成為新四大成員之一！

正式宣報理大已經成為新四大成員之一

咪柒啦巴打